[A/I] Fate/Grand Order JP [736] 總之就是非常可愛！！

好圖

fgo post咁齊心既一次
頂住牙 主隊

係咪要2:2

3:1

開-1

冇買-1

大家有好西食

兩邊求其比多球得唔得牙

懷疑過左2.5.2會有0e加強化

ng duck

fgo post大和解

jump了

木馬係雅典娜做嘅手腳
件甲都係雅典娜比嘅

異聞界之王娜JER
由川澄配

GRAND LANCER

瓜左啦
連因子都拎去壓宙斯

又抄

紐倫堡

科隆3點波 踢咁夜點睇

下，睇埋咪訓

大張正己都跟風畫木馬

今晚買邊場好

隻角色係常駐定限定

常駐

唔怪得咁易抽

垃圾都抽唔撚到

3X張非洲符唔中

唔覺得垃圾 但好似同小文西角色重疊

你歐完就收返埋啦

講連發難度,一定係奧德修斯麻煩啲
但隻野拎去散打慢刷嘅話應該都OK順手

我都覺 唯一可取既係咪男人的浪漫

幾個月無中過5星喇

TAMAMOFU

55

hea到

TVアニメ「Fate/Grand Order -絶対魔獣戦線バビロニア-」
Episode 19「絶対魔獣戦線メソポタミアⅠ」

下一話已經去到提媽恐龍化

一遲少少食飯就胃痛

牙電

最慘係卡面無頭盔版

好似奧加

4月未

8月未

諗緊追唔追番ZIO好

不要停下來

ピピピ ピッ ピッ ピグレット

睇agito個集就夠

我記得我去到decade啱啱出果度就冇再睇

可以睇埋最後一集變金撈王既

睇Dcd出現既集數都夠

睇decade SM主角群，睇agito，睇變逢魔
完

4月有女警狐

where?

燈走左

屌
班日本聲豬都唔識投票

做乜

求下你收聲

復活電台紎唔係投甲鐵城投加速
係咪on9
梗係睇千大人S佢老公好睇過健叔三澤啦

啱啱先睇到巨人127
諫山究竟有幾憎萊納

神父今晚仲有邊場睇好

未G 我多數都賭即場
一泄話3:00 科隆

呢種肉地好正想un 啪啪啪

where is nrnl

拒絕純愛

舊年無播無得候選

Konosuba應該有排玩了 好似課金量已經唔差

D角都出得7788
淨翻係咪炒冷

換衫

仲有cy自家合作

公主連結抄konosuba

APPS驚有D真正GAME原創角

幾時出月豬連結
想睇live2d icon

比gbf合作fgo以示友好

月豬唔會同騎空士為伍

成個希臘神都係機械既話
遲d係咪會有各種膠達入隊

真B叔=EVA

係 坐時光機抄

本子

BBC系列

尼哥留學生

國家要你做雞

Reddit已經有人問B叔究竟當年打乜

B叔超限突破=俄里翁

見到Gundam有D心動

東方不敗都係肉身挑高達機

幾耐之前

田中理惠抽中左閃閃

街機?

FGO

隻奧德修斯真係幾型 但技能浪費咗隻野 仲要唔係限定

限定做咩鬼
係咪變做限會勁D,會特別D
1技你識用可以做TA角

變限定係會特別d，你睇下2年都未re既角

有咩特別
又咪果1%

可能我抽得唔夠d課長，大大多。
常駐五星真係好少歪到。

呢隻5*你唔好升佢
加曬SUB落打手到就嘲自己同另一隻SUB
比對面A落去,復排又有2隻SUB上黎
隻打手咩都打到

真攬炒

黑暗兵法，公子獻頭
3回之內，必定通關

我咪貼過囉

咁我貼多次得唔得

隻黎明寶幾先連射到

賭球帝你話點就點啦

慘

點解會有得抽

唔re未呢世都抽唔番

所以特別在咩

若不通關呢

再入場LOAD靚卡

《走路模擬器》敘述在 2022 年第三次世界大戰和冠狀病毒毀滅了文明世界，你做為最後一個送貨員，負責在地球上最荒涼的地點進行取貨送貨，並在過程中和天氣、地形以及重力對抗，幫助人類重建社會。

賭球帝 唔係三上悠亞啊

張圖話係

科隆1:0

科隆打門 球進了

2:0

你地又收錢了

兩場都唔使叫
訓

神父買左1m

華西

主隊生肺炎

種族騎士

咁就上樓了

呢場可能三炒對面

goal

肺炎隊

走左去打機 買唔切

賭球神

遲下睇岩再講

好

我條3串1叫緊糊

我都唔敢買太大 將澳職推落科隆就算

暫時羅沙里奧中央

手足
偉大既勝利

贏少左 贏7K變5K

做咩

high左兩注角球 手多

第26場客 sure?
有冇分析

嘩 買中左亞眠個場 真係假波

買左咩

亞美恩斯+1

笑到傻補時追和

主無野爭

學不來沉左

台豬,
生左隻UB夢特Galar火蔥鴨出嚟
啲ivs好唔掂, 不過你依啲可以自己慢慢執

想知點解電話開唔到

順帶一題,
暫時生左四隻UB 夢特出嚟,
唯一一隻5ivs我要留嚟遲啲同我啲百變怪瘋狂交配所以唔比得你哋住,
仲有兩隻3ivs你哋有人有興趣嘅話同我講

友崎新女

你隻百變怪幾多V呀

全部都係得4iV
捉唔到5ivs ditto

啱啱係到生Rowlet (Gen7 草主)
生左成箱先得一隻5ivs夢特
你有興趣要4iv夢特嘅話可以比隻你

你不如比我生，我果隻6V

自己生先有樂趣嘛,
依兩隻夢特低iv你要唔要啊?

要鴨就夠，G7木主已有

ok

BTW幾時出番個靈衣比佢帶番個頭盔

呢隻根本係iron man+gundam

先有查理大帝拎左部機械人出黎, 不過好彩佢係RULE

但係之後出左歐蘿巴 同 奧德修斯, 2個RIDER渣GE係SUPER ROBOT啊
咁你叫其他渣下船仔騎下馬仔GE RIDER仲邊好意思話自己係RIDER

梅芙：我騎男人都可以叫rider, 有咩問題

馬嘶套甲型好多

我鐘意木馬寶套甲多d科幻味好濃

Gundam seed啲歌真係聽唔厭

講歌一定係seed系最好聽

其實依隻木馬係咪好似項羽咁

個靈基係異聞帶有奈米機器先變高達

定本身己經係人類史

仲未完全講解晒;不過myroom對話
奧迪修斯有話木馬係阿卡門農軍(+神既加護)既軍事機密
而異聞帶無特洛伊所以無阿卡門農軍
所以應該本身人類史已經係高達

希望佢快啲補返個簡易靈衣 全程戴頭盔

雅典娜偏心到仆街

靚仔果然有著數

雅典娜=拉妖

銀時巴100咗奧德修斯

笑死

巨頭又開會

馬嘶就似拉打囉
佢套甲唔開胸會好啲⋯

154,562,791
開新event都唔login，抵斬
2個位

男人不意外
所以我以前都講過懷疑銀時巴係絲打呢

銀時係基佬

全部機械人BGM

今次真係幾易中

歐洲人有邊次唔易

オーロラadded

特別係靈三銀甲個時 塊面個2舊野搞到唔好睇
帶番個頭盔咪幾好囉, 但就係唔鬼帶, 係攻擊自開出黎

今日買唔買阿妓

西咸屌打

kikikok added

成日唔記得登入隻垃圾

又要豬波

西咸最近成隊下體會咁
踢防反好快

今晚又輸死球 角大有冇得諗

達蛇過埋今日就8連不敗 真扎呀

但係輸比奧林比阿高C

開到11.5買咁大角做咩

想跟

歐霸依d細盃就算吧

今日有咩心水盤介紹

信唔信阿德主其他

1:3緊果場

係
我事前tg group同人講呢場主其他

你買左幾多

無買，我買左球員事項，中曬

我就買個luch落去

今晚有冇水，想追寶2搭沉船

澳職即場角大
而家兩角咋

笑什麼，你也是歐洲人.jpg

可以入TG GROUP 跟你的水嗎?

咩料
我都係DODO GP

岩岩起身 買左第五球客

中
1:5

哇屌 仲追唔追好
入波多過角

咁一面倒
買主好D

好難買得落手
沖涼換衫算 準備開工
執左個晚飯錢

好似解釋到2.5 木馬冇模組

佢副甲同寶具有雅典娜祝福

無論異聞帶同人類史雅典娜都唔會幫佢

冇理由2.5佢套用到人類史個模組

不過可能官方真係做唔切

出咗阿德盤畀個fd
西部有無咁入得

精神！

我淨係知比利沙好入得
估唔到阿德防線咁廢

咩野黎

買左客7細細地參與下

買左7.5球大

有冇link

DODO唔比些牙

咁求你係呢到出下水
等可以有錢玩FGO

買左幾多角

無買
叫你地買咋
中場有7.5

我D首發入球都未派

JUMP晒

下場又買首入球?

下場唔似大波，唔好買首名
買主盤都好d

呢個陣係ON9陣
我睇唔明

澳假

買咩

買了主隊 有多色畫多色

下下出盤都中FG

補飛咪贏囉

送大禮

無先出奇

唔緊 長賭必勝

媽的 井GBF算 收手了

渣架 夜晚大把野玩

好rich

輝夜

跟

攬炒

利物浦

關阿JO娜咩事

有冇睇劇情
佢跟埋去

未打活動 sor

又燈 屌你

2LAI燈撚到雲迪克愛助攻

其實d記錄 上場輸波都斷晒 依家贏輸都wfc

仲有主場不敗打下丁

變咗賭波台

窮嘛

型

東出回

仲有兩集
但下集點都打完啦
即係

佢埋尾真係將個氣氛推到最高點

歸還要連埋時間神殿個intro先做到一集

不過天之鎖果幕超越唔到GAME

熟肉通常幾點有 想快啲睇多次

viu 12點

唔知點表現鎖左半日

本身張畫真係尾機到傻

課過金比隻垃圾驚真係有D回報

驚入面鎖喺度真係好型

GCHI牛肉巴

8個了

9個了

阿記就黎輸

10C

有結界令佢唔中龍

PEPE

有沒有心水

中硬啦

11C
雷斯送角

上畫咪講左西咸

D防守幾正

收到

踢緊啦

AZ大炒海牙

睇完上半場
阿記無人走生位
對面傳波走位完全自由傳波,係技術差
球證枝哨好似偏西咸
奧燒好似唔見左咁
D後防係咁送角

無轉數快入唔到錢去馬會

又幾正喎

算啦, 阿記呢D西隊係踢西波

阿記個龍唔錯
我車想要

90分鐘入兩甩 又勝

今晚美斯會表演大炒

真?

系

不過巴塞今季真係廢 唉

點解Kepa可以買咁貴又咁唔聽教

車成堆25狗
odoi,ayi,luiz,hazard,巴克利
教壞曬

入波未

大半個post賭波

錢已袋 理撚得你

山G翁

hi 我抽starter 抽到隻好似兩隻thx既野

今集有d趕
雖然都幾好 但想金古死同金閃死個到做好少少

山翁

tagteam？

-6足球

哦，果張百零蚊左右，starter最值錢係佢

屌 唔想走盤 廠入多幾粒

最後梅林同爺爺講野會唔會講得太快

有無咩卡鋪介紹 想執1,2蚊張個d卡

應該收order要留一集
原本應該鎖住完
或者合埋一個鐘好d
一集五六個重要畫面真係好逼

我本身係預今集金閃同金古死就完
估唔到連爺爺都出埋

走到咪算係咁 踢得咁7

比人禁屌

勁在個龍

leno

皇so主力都唔出

真 袋左3分

山翁
出七章記念pick up未

熱狗係時候發力

買咩好

熱刺

今集F豬奧幾好睇

gbf狗滾

你高達9

me玩邪道戰法

熱狗廢到

cls
場場都咁廢

安娜 恩奇都 術閃

飛高世界第一

豹人又比人cut左

球皇都要靠12m

居然識射12m

出維達爾先贏到，疤買果個前鋒唔夾

az大炒海牙

唔係個教練唔識用咩?基士文

佢買左雷加果個前鋒

疤2:0
中埋

無大炒 唔計

熱刺走盤

2:0穿盤

炸左

佐迪艾巴個球好似炸左

切爾達

摩納哥似3球

無錢了
安心食樹皮

走盤都無錢

最尾無買到切爾達

又要等多集

未來戰士

戒賭了

即場果時2.5大高水

急流
機員
銀河
瓜達

突然發現阿周那同拉2都bo4，開始手痕

假以時日會歪出黎

你嘅課金量就等歪啦

新手 我而家有4張2030欠片 好唔好自食晒3張佢上限解放

副野咁痴線

齊4張突滿先好食，又或者就咁用2張0突

今個活動迫唔迫害deadline戰士

應該唔算

食4張先最大解放喎

對面無手坑就係囉

課金就係為左睇7章弓閃放寶

為左3隻夢特5ivs Gen 7三主 同 UB波6ivs由基拉, 生蛋生左成十粒鐘

真係要搵辦法搵隻6ivs ditto返嚟

山翁真係型撚到震

j死

01今集一開頭我仲以為睇緊烈火雄心

段台詞真係睇到起雞皮
J左好多次

你拍片講返中文版ok?

2020年仲寶0山翁

唔係咁大整估牙

寶0山之翁

主隊cup到 我係fgo post抽五個每人派200

OK

LM

好想抽卡

寶5gundam未

呢到有會然拍片變身都試過 你錄把聲有乜所謂

梅林從阿瓦隆跑到烏魯克的步行參考時間是993小時（大概是不眠不休的41天），全程5176.3公里

從1/25播出的第十五話到昨天剛好是42天

唔抽男人

真係好仆街

想將GBF個名改做烏魯克永存於此

GBF狗走啦

我係月球人啊hi

不是吧 2:3

完了

想將一拳入面既跑步gif換成梅林咁樣

或者呢個

收皮了

我又升番將了

都係落番去好D
對面D機太CLS

打從娘胎出生至今已經30年 我從來沒有為任何人流過半滴眼淚
就連我爸媽出殯的那天我都是冷靜的
直到看完GBF生放 我才真正發現原來我是有情緒的人 只是從來沒有遇過一款像是GBF一樣懂得體諒玩家的佛心遊戲
我從小學開始就被周遭的人說 迷動漫是很幼稚的行為
但是今天我可以抬起頭驕傲的跟他們說：有玩GBF真好
別說日本 放眼全世界我想沒有一個遊戲敢送成這樣
為什麼?因為只有心中有愛的製作團隊懂得作出體諒玩家的遊戲
不懂這遊戲好在哪裡的人 我想肯定內心都不懂得愛吧
從今以後我也會將所有的收入投注在這款遊戲上
原因很簡單 因為這不只是遊戲 這是我值得用人生的全部去支持的一個IP 我希望它再活三十年 等到我能對兒孫炫耀 爸爸有支持過這款遊戲為止
對於想嘲笑我 嘲笑這款遊戲的人 我選擇放下仇恨 因為我知道每個人都有做錯選擇的時候 我會一直等待著他們悔改 因為遲早他們會承認 手機甚至所有平台遊戲裡 沒有一款比得上GBF的

生放送快睇

四葉好低汁

gchi

打從娘胎出生至今已經30年 我從來沒有為任何人流過半滴眼淚
就連我爸媽出殯的那天我都是冷靜的
直到看完FGO生放 我才真正發現原來我是有情緒的人 只是從來沒有遇過一款像是FGO一樣懂得體諒玩家的佛心遊戲
我從小學開始就被周遭的人說 迷動漫是很幼稚的行為
但是今天我可以抬起頭驕傲的跟他們說：有玩FGO真好
別說日本 放眼全世界我想沒有一個遊戲敢送成這樣
為什麼?因為只有心中有愛的製作團隊懂得作出體諒玩家的遊戲
不懂這遊戲好在哪裡的人 我想肯定內心都不懂得愛吧
從今以後我也會將所有的收入投注在這款遊戲上
原因很簡單 因為這不只是遊戲 這是我值得用人生的全部去支持的一個IP 我希望它再活三十年 等到我能對兒孫炫耀 爸爸有支持過這款遊戲為止
對於想嘲笑我 嘲笑這款遊戲的人 我選擇放下仇恨 因為我知道每個人都有做錯選擇的時候 我會一直等待著他們悔改 因為遲早他們會承認 手機甚至所有平台遊戲裡 沒有一款比得上FGO的

睇緊

賭完球又變gbf po

助手！

奧德修斯算唔算4mk 明明對大魔女無興趣 但仲一直對佢好溫柔 用詞仲幾曖昧

U引戰狗

紳士

仲垃圾過機戰生放

同我一樣

大家都面具佬

要著開胸衫

一pack一隻 買下買下就差唔多成皮野

之後買齊既都係得序,第6第7章,第2部幕間有bd
真係好想其他章都出齊動畫

冇野好講 真係屈機

好相心睇武藏動畫化

牙叶FGO週年真係要加下油

除咗派石仲有咩做

村。。。

我估終章會變OVA

假如肯出翻fsn角色落地 都已經係偉業啦
有冇咁做牙

我就話2.5後半就會同Vitch一齊落地

Rin同牙櫻吾系牙

女人睇得多都悶啦

覺得秘應該會跳了
村就唔一定,應該會繼續跟神父

佢兩個等我醒返先再講啦

Vitch由序全勤到宜家，描寫已經好足，仲已經偷步未入迦就遜炮化
2.5 隊長又講到明要除左佢，熊仔嘅特攻佢又食足
2.5隻Beast真係無理由唔係佢

覺得村準備背刺神父 條友睇落真係無反派feel

村2.5唔落就2.6落啦
封面嘅呆毛拎埋個鞘出黎，比下面搵啲戲份比佢
順便填埋冠劍呢一格

唔通真係全裝呆毛=冠劍

盤古初開冠劍果格無名都已經寫左CV係川澄

屌打fgo生放

90石收你皮啦

打從娘胎出生至今已經40年 我從來沒有為任何人流過半滴眼淚
就連我爸媽出殯的那天我都是冷靜的
直到看完FGO生放 我才真正發現原來我是有情緒的人 只是從來沒有遇過一款像是FGO一樣懂得體諒玩家的佛心遊戲
我從小學開始就被周遭的人說 迷動漫是很幼稚的行為
但是今天我可以抬起頭驕傲的跟他們說：有玩FGO真好
別說日本 放眼全世界我想沒有一個遊戲敢送成這樣
為什麼?因為只有心中有愛的製作團隊懂得作出體諒玩家的遊戲
不懂這遊戲好在哪裡的人 我想肯定內心都不懂得愛吧
從今以後我也會將所有的收入投注在這款遊戲上
原因很簡單 因為這不只是遊戲 這是我值得用人生的全部去支持的一個IP 我希望它再活三十年 等到我能對兒孫炫耀 爸爸有支持過這款遊戲為止
對於想嘲笑我 嘲笑這款遊戲的人 我選擇放下仇恨 因為我知道每個人都有做錯選擇的時候 我會一直等待著他們悔改 因為遲早他們會承認 手機甚至所有平台遊戲裡 沒有一款比得上FGO的

秘.....

齊心聯真係cls

好大個棉花糖咬咬

未出無得咬

大家估夏天日本搞唔搞得掂？

扮無野

被搞掂就差唔多啦

搞唔成奧運會唔會炸9支那

日本陸沈fgo都會繼續營運

是,fgo個sever已經搬左去月面基地
天災人禍活動照開

公廁私有化

拯救人理緊要過抗疫

抽咗1000石都未中黑狗

我隻gundam都寶5啦屌

大爆死
On9

1300石，影都見唔到，我屌

On撚9
2000石都嚟

課撚到apple唔撚俾我課
依家卡又冇，抽又抽唔到

滾

fgo post=賭波 gbf H漫 淫圖

買左曼聯

我呢場飛左

勁

-1碟

又抽咩

手痕抽個十抽睇下中唔中新角
金騎 出拉2

又有碟食，公平咩

蘇蛇要表演3殺哥狗

為新尼祿做足準備

Easy ball

又失敗

想搵純愛本治癒下

屠完獌狗屠湖狗

Ntr都好治癒的

最近唔知點解每日都會開總之就是非常可愛睇 失敗化了

竟然冇人
難以置信

weak啊嘛

大飛竟然輸左

貨咗3000石終於抽到

恒指跌到已經冇感覺
繼續課 課到寶5

無課金一個月

月曜日のたわわ その２６４ 「じゃ、春から二人暮らしだね」

雙pick鬥氣真係

新婚couple向

呢隻驚真係聞名不如見面

義兄必須死

BTW 基本上可以肯定做前髮鄰居

幾好

520 係咪執柒左

轉咗用igamebuy好耐

yen 升到痴線，諗住課定些少先

SPY X FAMILY宜家東立同步出中文連載

乜GBF唔係用佢個專屬平台架咩

好多款課金方法

啲人話咩抵啲
以為你地全部都係用果邊

M唔串個個平台 課最貴 但係多個分可以換野
就咁用iTunes 同google play課就最平

原來係貴啲但有分儲

好似dmm最抵又有分儲

Dmm玩家有咩人權

除左冇mobage啲抽獎之外都冇分別吧

要課幾多先換到一粒晶?

換完唔記得了 又唔會補倉

Igamebuy payme冇優惠 而家好似520抵d

FGO到底是被誰毀掉的？神父：是葉狗

依家係konofan既時代了

ready to 棄kono

520 同我講暫時冇網上付款

重問左佢之前banner 話執柒係咪真

四日前先幫襯完

屌 落街食野唔記得拎鎖匙

我試過兩次

Konosuba 爆死完 番黎了

你係點渡過

我中了

歡迎回家

裏切り者

我試過好多次 唔趕時間咪去睇下戲 去網吧打下機 不過而家依個環境就

有冇保底?

有 300抽

咁咪同母豬一樣

中左阿瓜
想要darkness呀

250 個機率話就話4％但真係唔多覺

4%好高喎 你點爆死

60抽0彩

用人渣 智障 紫大波開局
依家20抽溫泉兩隻+芸芸

都係fgo好 唔洗用石都中5星

收島風秘會係第一隻活動五星

爆4左
棄了

人人有秘書狐踩

張信用卡終於到

踩住黎屌

victim girls 2

拎舊殺生石壓住佢 放置play一排先

同5符大爆死差不多概念

個機率都唔同

白貓同龍絆都係4%
正常呢d game十跳一隻最高rare 但好多隻比你抽咁解
60抽0 算黑

棄了棄了

有無咩新驚玩

好悶

有你都唔玩

division 又爆左機
未有野玩

Gbf不了

王哈嗰幕 youtube有人留言
同老母嘈交，阿爺突然出嚟幫拖

要玩就玩console

除咗p5r仲有咩玩

黎緊有仁王2 十三機兵

淫王2有自創角色

抽慣左母豬 覺得60抽乜都冇係好正常

屌啦母豬1500石十抽
kono 多一倍

p5r爆機了

mh咁

淫王d女真係好仁 不愧係暗榮 齋賣女女都夠佢食過世

Mh果個連暗榮車尾燈都見唔到啦

一直都覺得將啲石數倍到鬼死咁大真係好on9

芳澤best girl
我前日爆埋P5S

我都認同芳澤係好女仔 但係新島真點都係number 1

武漢好波

@牙電

雙葉最正

中國又然

笑4

屌啊

已經醒唔到
動畫都要delay

唔見左單邊airpod
買返單邊
定買新
定係買其他牌子好

橙呀

轉pro

同價位有冇更好選擇
利申返 應該聽唔出分別

AirPods pro冇貨買左sony做米津蟬師

春姐

劇透先
P5S 春有新屬性

P5S有無得係個ufo入捉雙葉出黎落場打

劇透

我就係去豐澤買現貨

岩先去豐澤pro冇貨 其他牌子又唔識 咪Sony
壞左再換pro

落場比人打就有份

上鳴個look係咪炒quicksliver

真係條條女都各有特色咁正

一出pro我就放左對wf10002
完全無後悔
connectivity差幾條街

都唔知幾耐冇帶過部player出街

呢個真

5真係得記者簡唔落手

記者真係唔掂

宜家諗緊2周目risky點打hacking戰
對面高攻到仆街

我最後決定買pro都係因為個connectivity同埋pro唔洗用開關，少樣野壞

咁撚大件事
過兩日睇下邊到有PRO買先

Mofu 下先

你肯等其實apple store唔會無貨 只不過我海港城返工又咁啱間舖有貨

有矛睇請你回去吧阿久津同學
同埋夜曲漢化應該出到26 你上次貼16

兩日返工冇歌聽 就悶死趕住買
過兩日去買先

變態佬，成日剝褲

nk

醫生

想問下玩而家隻P5S係咪要玩左之前隻P5先？

joker條jer仔好幸福

最低消費，睇左P5A佢

有冇D console game介紹下

Jm9

頭先拎左隻figure 今晚開

P5A係人睇架咩

淨係睇集情人節ova

真實！杏好正

慘遭A1動畫化

123 best

有冇人打機

屌到而家都仲未睇ova
個陣睇動畫頂唔順去左打機
冇再睇過套動畫

自從新番延期 走左去睇愛的迫降
感覺開左某啲奇怪嘅開關
拖到而家先睇牙閃中致命傷

Dow Jones - 1933

點解大跌

cls公司 我用生命值硬接

隻武見figure幾正

快點

疫情+油價
好在我早兩日走左佬，唔係原本賺幾千變賺幾舊

MH mod完先見到淫王車尾燈

但出石同母豬一樣
一關50石
一個story 30 石

yep
root cause係肺炎,
肺炎搞低油價,
本身班産油國打算傾減産, 咁樣可以穩定個油價,
不過俄羅斯唔肯,
沙地嬲嬲, 一兩日前宣佈增産+比discounts買家

跟住今朝油價就跌到仆街

我星期五一見到有啲野大上有落就放左手頭上一定有賺果隻
依家應該清晒自己啲野先，費事跌到仆街

人物模組黎講暗榮應該算game界第1 真係無得鬥

阿久津同學好正 我新老婆

俄佬真係仆街仔黎

姐係沙地攬炒?

明天既港股

已經SET左清貨

俄佬重傷D

高買低賣?

好悶 幾時秘

應該問葉狗幾時生性

孽狗

有無話幾時2.5.2

1lv 好d
用黎獻頭

練咗唔一定要用
唔練想用都冇得用

1lv就係佢既用處

overall淨低果啲可以賺到幾舊咁囉

唔係就蝕晒
斬得就斬啦

好勁

屌早知入多d yen

回家了 已del konosuba

真
垃圾驚

做得好

要入

多多少少都要

而家入仲有賺？

宜家入係為左之無唔蝕咁多

避險貨幣 有排高企

課金狗可以考慮去an課
美金Gogogo

講到美日就鎖價咁
已經由82升到上88

三個月無課所以無睇過

2.5後半點算

繼續唔課

成年冇課一身鬆哂

你何止無課,仲成日唔ON添

啱啱買完airpods pro，想課都無錢，下個月又要玩FF7應該都戒到一排課金

就有得睇

終於都郁啲龍王

今次套甲唔使要

yes, 琴日都課左少少iTunes卡

之後應該重要去JP, 所以多多少少唱返d

呢啲時候仲去日本

5月想飛
飛到既話

5月會唔會太樂觀

5 月頭我有一轉，飛到既話

9 月同12 月應該都會

5月尾中哂兩場埃媽
飛到去可以唔隔離咪飛去睇
不過9成都唔得

8月尾抽中bang dream live又飛一轉
10月中 伊藤美來生日會又飛一轉
前提搞得成

唔怕，我睇SC, 係死都我先

依家都3月中
5月真係打定輸數
去到都係要隔離14日
咁難得第一次現地睇埃媽就咁撚樣

玩完p5r就打人中7 失業多好

幾時失嫁

依家失業都好難搵到野做

Pt都搵唔到

唔夠膽失業，好難搵到嘢做

全職騎空士

失左業 重要讀工程 點算
到肺炎好番 個無職空窗期超長
人生議員

想失

依家邊行都一樣啦

任失架喎

教練又贏

點解game隻南丁 無同人咁靚咁仁

3月開始失

失左成年幾 岩岩開始認真搵工就遇到肺炎

呢度啲人個個都有未來視

你做賭神夠吧

咁少日子
算數啦

.
好易 上次叫尼癡買跌 佢話無本 隔兩日跌千幾點

賭球神係一泄
賭波我剩係識一招 買鬼盤對家姐係賭錢我唔勁

成個週末賭得3場 贏2輸1 點搵食

好大個肉球

大魔女換野果到會唱歌 幾可愛

今晚點睇

唔知 貨我琴日買 今日錢已袋 理撚得佢
老美一日收市價唔穿22700 都係牛市
今晚跌到22700又得 升上去25000又得 妹係依家24500又得
同埋齋睇一晚=賭錢 我睇好多晚 琴日先第一次出擊
重有依家睇指標真係唔好用沽黎出擊 琴晚沽個d人都中晒伏啦
咁答番你個問如果我答你貼住23800 姐係琴日個個低位黎買升 依家期指同佢差成700點 我真係知未來係點既話 我直接叫你依家買跌食700點都肥肥啦
暫時真係無任何入市建議
重有我剩係玩期指 你地玩正股都唔同玩法

悶死

我美股淨係玩頭30分鐘

我窮矮肥柒毒醜鈍悶靜臭

毛玉

係到唱歌幾可愛

婆 全部都係婆
婆爆
Waifu

如果全部都係婆 咁婆仲係唔係婆

大婆 二婆

終於有人識欣賞

Game圖無呢幅咁靚
同以前南丁一樣

如果驚圖有呢隻畫風就正

我覺得GAME圖對腳OK
不過D本少

無奈個樣好搞笑

我鍾意game入面個畫風多啲
係靈4冇乜特別

好多人睇完 都話係純愛

啲本多數搞笑向
唔係好J得落

萌系畫風
但我覺得佢 靈3靈4其實ok
佢同人太少係真 好多毒撚都係睇同人洗自己腦
我依家覺得南丁係靚女添 自己腦補

???

無工返無學返

琴日睇完

唉 我都雙失超過一年 plus無錢無女人
你有女友
我應該慘過你吧???
同埋發放下正能量 希望大家覺得自己慘個陣可以想起我 有我做大家墊底

喀耳刻張靈4好靚我覺得當初就係因為張靈4先抽佢番黎

人比人比死人 所以我盡量都唔向呢啲方面諗...
唔係我死咗好耐

我大個之後番睇老老修 c.c重是咪處
我見佢個geass能力 係愛上佢 重要中世紀既事 其實幾露骨 細個個陣唔明

見到依張圖都想嘔,
萌系畫風真係好撚柒好撚樣衰

我睇化左 做墊底都無乜所謂 雖然會間唔中唉聲嘆氣下
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人
當初就係呢篇潮文點醒左我

廿歲後半雙失

但唉唉叔你成日贏錢

sor lo

呢張最靚

bam

我萌系同非萌系畫風都鐘意
全控

屌冇睇到有點

藝術畫唔怕啦邊到會計

唔通古羅馬d石雕都bam咩

講起又講,
唔知幾多年前書展嗰陣有本用米開朗基羅大衛像做封面嘅書比人要求痴返個18+上去

MK考古有無比人打

邊個國家既傻閪淫審處?
為藝術而露點係唔計 我小學都識啦

無乜街出點會比人打
仲有我就算出街都唔會帶口罩,

Surgical masks只有全城帶先有用
得你自己帶街邊人唔帶, 其實同無帶都無乜大分別

d留言好harsh 做男慘過做女

聽到咁反智就知係香港盲肛社

諗起村上春樹啲書痴18+

點解香港咁多蠢人可以位高權重 以前d人又忍到架喎 真係幾好野

唉 我芝士腸

好彩我有TAMAMO啫

正常香港男人都係芝士腸size 不過如果係因為長度而分開 不如諗下點解當初會一齊

到底要幾長先可以頂到子宮口

搵唔返書展嘅新聞
可能我記錯
不過東方嘅英文報係94年登過大衛像出嚟比淫審話不雅

靚仔真係唔同D
未同過異傾過呢方便既野

呢種!!

竟然係大英帝國

芝士腸係計1條 定係兩條未剪開先 差好遠

連登黎 你諗下回post果D係咪淫零先啦

記得平均好似7-10cm

如果發覺男朋友係芝士腸size 會唔會諗分手
d留言好harsh 好多ntr
會，or搵sp，性唔夾點行得長
會
即刻分手
如果條仔係男神級但芝士腸
佢另一半100%偷食(但唔分手)
有男人鍾意平胸
有男人鍾意大波
但無女人鍾意芝士腸

香港好似係12 亞洲數一數二長
7-10好似係韓國定台灣
我記憶下...

?

求其搵 唔fc

7-10CM會唔會太短細路仔賓周咁

現實有無可能頂到

有 尼哥
利申 A0

唉唉叔個個究竟算唔算純愛

未點入去都知你貼邊本

乜賓周會變長 唔係天生嘅咩

係純愛啊 好多ntr控睇完 都話屌 呢套明明係純愛黎 我先推介你睇
我知你唔睇ntr 唔會突登迫你睇ntr

幾欣賞個位力架會負責任

假膠??你唔好嚇我...

屌 唔通D黑鬼一出世就十幾二十CM吊住係到咩

上bio堂無聽過書 又無留意 其實真係唔清楚

屌係喎 好有邏輯

最尾個頁女主都話覺得比以前幸福
因為間屋細左 但碌野大左

懷疑自己係蒙牛受害者

果時細個唔識野成日飲

做尖吧 好似關肌肉量事的

唔係 一出世就十幾二十CM吊住周圍走
如果唔係點會比白人racist笑d黑人細路似馬騮 多條尾巴fing fing下

成班班男人係到傾周長

呢個不嬲都係GAY POST

今日睇本漫畫 話中學有得練 依家我地班老野就算吧啦

學行果陣賓周磨地

老野...我...我.....

同意嘅

好 由今日開始戒J！

海棉體唔關肌肉事

幾時出貓貓黏土人

sorry 你未必係 你無提過 係我過左廿歲 expect人地都係
我記得男人發育 極限係廿歲 廿歲之後就無得挽架啦

唉唉叔

我9up吓的

其實你地真係咁得閒去度自己條JER有幾長架咩

仲有半年

乜有男人唔會？

目測

威啲

年輕真好我過咗年零了

未試過拎間尺間度

依個post竟然有人未夠二十

咁無架啦 拜

有

是但啦 接受咗現實

飲蒙牛先會大J

係啊係啊 飲完變美斯

變美斯好過變19XCM毒撚

事實飲完變米五毒撚

講到自己有得屌閪咁
長定短，粗定幼都唔關你地事啦

秒

唔俾人地屌屎忽既

不如講下其他野

台煮睇既茹西係邊度睇

不嬲即興 世上最自由既地方 fgo post

冇乜心機玩FGO

“你地”
明晒

你地

你象仔

死mk咁撚串

你鴨仔

又被MK逼害

我好想做毒撚架咩 咁都要比人迫害

玩正股港股
唔敢玩期指美股

我就黎轉生異世界搵閪屌

你確定轉生左會有?

轉生異世界一定開外掛同大把女倒貼

轉生現界有22%機會轉到繼續做中國人
唔敢用人生重來刀 同人生重來槍

牙電受歡迎係唔同啲
新年嗰陣仲係到話多女仔約諗緊點推

你確定拎左外掛唔會一下死

識變身大曬牙

蘇醒: LV. 1
解除任何昏迷狀態

屌冇返幾年教會
唔想再見

轉做人就係呢個%嘅
但呢個世界咁多物種

濟公咩我又無犯過咩罪 點會變

嘩一拳最新個集大炯眼比觸手搞 同精神侵蝕

C&C重製不過初代

而家希望得番下星期一拉二

好甜

唔係講依套 不過觸手play正喔

quote比你睇姐 觸手好甜咩

做咩成班係到傾jj

小太陽同恩奇都有冇話邊隻比較實用啲
已有師匠 白槍

印度腸

華山論劍

有0e贏曬

唉

泄哥！你去左邊呀？！冇左你我地點掂呀！
今晚有無水

夠膽係巴哈講先好笑

4符得一張大魔女升寶2

一槍是咪死左AC

結果內容係講咩

如果12點前變成7日前
都幾大機會

好似有兩個新確診係住我隔離個座

我尋日del個6日前無睇，唔知係咪佢黎，好似係俾人ban

Ban左脫苦海算唔算係好事

野味不了

唔係喎，上星期無停ser
4點前變7日前就基本確定

有得Mofu中武肺都抵啦

啱啱係hmv睇完蜘蛛俠2，好想畀梅姨玩弄